到底係我小氣定點.....

我有1個同年嘅細佬
我同佢都係今年asso畢業 但讀唔同科
佢順利升返上大學 我就拎住個中上嘅GPA準備gap一年
但琴晚食飯聽到老豆講 叫我加油做1年野 自己儲錢交學費
果一刻我有少少心酸 一諗起儲左成年嘅錢拎曬去交學費就唔想返工
但相反細佬D學費住hall錢就屋企出
平時我返part time自給自足 佢唔返工 永遠洗屋企錢都算
今次真係覺得好嬲同唔甘心
不過咁樣嬲左屋企人又好似好細路仔脾氣 同斤斤計較
唔知大家又點睇....

利申: 公屋窮L

或者下年又冇offer 咁咪唔洗交學費

岩呀

但點解要gap?

邊間u先

無鬼用
男人老狗咁小心眼

同你情況差唔多
老母一句：「你做大架」

點解唔問佢地